陣地戰，派隊兩三人既小組從後用波子+雞尾酒組合技偷襲

有冇得諗？